生日獨遊op，你叫我做

呢排發夢出左好多日，好似就有ptsd，趁生日做半日港豬，今晚再戰，你叫我做！

大叫反送中

開無雙 x大陸客

享受下自己一個坐纜車

教啲大媽排隊

好快架咋

上星期我都去左獨遊

對住支那遊客大聲講習敗北習跛腳仆街

今日啲大媽好撚乖

youtube/facebook 有幾煩

一齊自拍

回程試下堅持

話今日生日

佢兩個係到鬧交🙄，好撚煩

做和事佬

溝返條女返尼

去玩vr過山車

去玩過山車，等開車之後幫隔離個個打丁

姐係越礦飛車？

扮威威師令同遊客自拍

馬上離開
Btw 生日快樂

搵靚女合照 不過睇怕你都唔夠膽